切生果有泡係咪化學野？

有個食家朋友平時上佢屋企成日食好西
介紹左檔生果佢經常幫襯，早兩日買左一堆生果
由於平時係有師傅切埋菠蘿既，但因為果日去既時候都幾夜，師傅收左工，我自己都識切就照買。

但今日切菠蘿果陣 每次切落去把刀都有d泡
好似洗手液果d咁，但唔係好多

咁多位連登巴打知唔知係正常？定打左針？

利申其他生果好正常，Google過無資料

可以等死

把刀未過乾淨水

下世小心啲

肯定沖左，每次切完都有洗

好，大家咁話

係唔係royal級先？

唔係桃